敵人開始亂拉人，即係已經無計可施

不過大家都唔好自滿，衝線前係最危險的

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫樓主推一下

樓上funson, reported

ching幫手上前線 有精神病+弱智判得輕好多